邊度有得買「光復香港 時代革命」（中英文）背囊魔術貼？

之前係觀塘和你宵my fitness見過有
而家想買
知唔知邊度仲有得買？

依到

屌你

loop到幾時先會有

推

Lm

tui

你唔驚比阿Sir打？

拿去外國

lm

$500都肯買 二手都ok

搵過訂造 要等成個月 放棄左

邊間？

多謝